經過呢幾日之後我認為罷工係冇可能

香港班打工仔真係無撚敵，適應性強到癲
你塞鐵？我搭巴士
你塞路面？我行路
你七點開始塞？我六點同你出門口
港豬已經不足以形容佢哋，「港奴」就差唔多
呢場運動完左之後一定好多人研究港奴既生態

講返正題，我認為一日仲有呢班港奴喺度就一日都唔使考慮罷工，咩工會都冇用。不如黎個真攬炒，令到全香港人呢一世都冇得正常返工。

[返工先有未來] 香港人為左返工可以搏幾盡？

港豬+藍絲數量好大下

加埋本身就係多過我地 呢個係現實

叫人主動罷衰過乞米

係班學生打飛機話‘三罷’成功

與其日日塞路/塞鐵 阻班賤種藍絲返工 不如日日去金融區攬炒啦
班藍絲冇工返就組隊打人
啲豬有得食就唔會反抗 😂

無工會亦無人組
好似以前右派嗰隻好難做到

港豬世界第一

靠港奴既數量絕對維持到社會運作

其實倒返轉黎諗
香港如果唔係背後有共產黨搞是搞非
根本就係一個天地人都好打得既城市黎
真係政權無能搞死一個好地方

直接日日淨係塞中環

睇數據 個市由11號都而家 冇停過跌
係有作用的

因為有財政負擔+冇工會
死症

如果同佢地講 只要罷工
就可以爭取降通帳，減租金，加人工，樓價減，咁可能佢地有啲會考慮下

其實都冇咩好研究
當你有家庭仲比層樓個陣你都未必敢罷
每個人成本唔同
至小佢地仲支持場運動先

淨係港豬數量已經>黃絲+藍絲

你覺得返工既人全部藍絲？
二百萬人全部無返工？
訓醒未呀小朋友

岩，我公司就係有班奴隸獸，返9佢7點鐘係公司樓下食早餐

我想講既係你愈想connect佢地就愈同你作對，有一班人唔同路就係唔同路。

呢位手足 好快有人會話你點對得住前線

又做悔氣撚
佢要返咪返到夠 佢鐘意坐直昇機都得
塞撚住地鐵 已經大部分被罷
不嬲冇可能全世界跟一套 最緊要係結果

你邊隻眼見到我話返工既就藍絲？
見唔見到我話藍絲冇得返工就出嚟打人？
上文下理ok？

認同呢個
面對呢d悔氣Post
又無建議
其實可以點討論
大家睇返結果
呢4日係真係大癱瘓

屌 起完抵原來係悔氣風向撚 哂鳩左時間

其實而家已經半罷左，公司一半人冇返，淨低果一半生產力得返50%

維埋生產力連平時1/3 都唔知有冇

唔係，係要gather到一個時間長罷直到仆街政府回應
罷一日半日無意思

太睇小香港人返工既決心了

奴隸獸黎

有tg group，但係唔係好多人知

港奴=低下階層做低賤工作 人生毫無價值除左老細讚佢返到工

我持不同意見！！！
依班港奴對我地既罷工來講係have no stake 既
一班唔番幾日工就會死既人，佢地對社會根本無衝擊力

我地要諗既係點樣既罷工先會可衝擊到個社會，停擺到個社會， 依班人番唔番都係廢既

一定要記住所謂黃絲都好多港豬 唔好錯判形勢 利申 罷左兩日發現中伏 公司班偽黃得幾個同我一齊罷

好多黃絲都照返工，除非被罷

Tg有撚用

就算黃絲願意罷又點
成班藍絲繼續返工一樣無用，佢地好多都唔係公園個班垃圾，昨日中環藍絲就係例子

又唔係
好多人擺
將「中立」歸邊

其實之前見有post都傾緊搞工會，希望會有幫助

但唔好話本身藍+豬，黃都唔係個個肯擺
除左話有層樓等各種有付擔既原因之外
仲有班人做中資，一罷即死
同埋唔信工會制度係呢種環境係幫到手，例子有國泰
工會基金係咪夠大到保障到因罷工而被炒既人，呢個都係佢地疑問

有屋企人要照顧 罷左工 點養屋企人？ 唔係個個成本低。

有好多人無返
應該都有幾十萬人罷左
我見有D商＆舖都無開
你唔係想幾百萬人一齊罷嘛

拉 放負風向撚無建設

贊同

又放負 拉
知唔知呢幾日幾多人返唔到工？

收皮啦風向撚

其實日日塞鐵都唔係辦法，有一班地盤佬真係手停口停，我地咁樣係逼佢地冇飯食去反抗，事實上今日以經多左好多打鬥場面，過多幾日應該真係會有一部份藍c出黎捉人，我地唔想損失任何一個手足

岩呀 樓冧落黎都可以照返工
香港人真係世界第一
大家嬲完一兩日又係準時返工既時候
最多係公司post ig story話好嬲

Sad but true

而政府就係揸住我地呢個春袋，唔駛同我地妥協，企硬就得，橫掂點樣都大把人番工

五個月喇
其實仲有邊個未認清呢個事實？
醒一醒先好無

有時好多區都有無警時分
千其唔好拆鐵 堵路 雙管齊下 d孤島人士真係要行路番工架

根本啲勞工法例好有問題, 好多法律罅
好多基層工作, eg 保安, 清潔
取巧地將好大部份薪金撥咗去 "勤工獎"
只要 sick leave 一天, 份糧就會無咗一兩千蚊, 而佢嘅月薪只係一萬多少少

文宣組要花多啲功夫, 話比佢哋知, 自己返工返得咁辛苦嘅根本原因係乜嘢
要比到承諾、希望佢哋, 如果將來有真民主政制, 會大幅改善勞工法例, 保障佢哋嘅權益

Kong Pig: 6 million
Blue Ribbon: 1 million

其實調番轉諗，將抗爭變成同番工一樣咁日常，仲易過叫人罷工
依家日日和你lunch 就係好嘅第一步

push

Most(>90%) of the yellow are Kong Pigs
Including me

港豬其實好多黃絲
佢地一邊勇敢返工
其實背後做好多鍵盤戰士支援大家
損錢損物資都有
只係返工未必係唔想抗爭
有家庭考慮，又有責任考慮
放左工，或者中午快閃咪成日見到

Keep 住做 滾大佢個跌幅

所以和你返工應該搞返
中午快閃應該繼續

大把公司一半人返唔到，零售唔開被罷工又唔見你講

再者保安呢d咁低生產力既好心咪提 佢地全世界罷工可以影響幾大？最緊要係堆金融 其他專業都受到影響就夠

但事實有好多人係返唔到工

罷工邊有得逼？

國泰有工會都罷唔到工之餘 主席仲比人咬埋 香港人咁自私 有工會都罷唔成

我樓下超多人
平時返工日子根本無可能咁多人
星期日咁多人呀

超多人仲係： 唔關我事 我要返工

罷左工炒左 老婆仔女 老豆老母 係咪你幫佢養？

唔好綁架所有人啦

我識好多人被罷 都真係盡量唔返

佢地做到既就係聲援 捐錢 捐物資 文宣

所以要幫佢地罷工

其實已經好多人冇返 係有成效

呢個現實係90後同00後出生率低做成
中東打到仆街既國家個個25%人口低過18歲，所以結果好唔同
認清呢個現實有助諗抗爭策略

做咗先啦，唔試下點知冇用

中立係大多數，再加藍絲
所以唔好寄望罷工

屌你老母罷極都罷唔到

Pish

咁未繼續被罷工囉

Sad but true

邊撚度有人會鐘意翻工？香港

轉個模式 天未光就去所有巴士總站噴黑加扑側鏡 呢家set rb有狗加藍屍太危險 停晒巴士已經重創交通 所有人轉晒去搭鐵應該負荷唔黎會自己塞爆 安全情況下先掉野去鐵 其實最好有氫氣球點睇

根本無人罷工

個個照返工

全香港只是得大埔粉嶺太和既人真罷工

其他都垃撚圾

一早講左要搞好工會先 不過一講出黎就比人屌 話 罷工同工會有衝突咩？
我想講係冇衝突 但問題係 你唔搞好工會先 罷工成效極低 咁罷黎只會令大家覺得罷工冇撚用然後直頭唔罷

對，改 1至五 抗議

咪氣餒啦
已經慢慢變成習慣
拉

d人唔會咁諗，尤其低下階層，佢地唔會為未來唔guarantee嘅野而放棄而家guarantee嘅野

公司有港豬係公司grp 七點四就講返到公司
好撚癲

其實能夠做成佢地不便已經成功
令佢地好難先返到工或返唔到工
已經可以令到好多嘢運作唔到或者慢咗好多
今次本身都係定位不合作運動嚟
試諗吓紅磡黨鐵出軌, 啲人都係喊完驚完就照返工

That’s true
民意係越黎越黃,但黃唔代表唔係港豬

佢哋覺得唔返工會死咁，撲哂命咁

被罷工 好多人出唔到嚟
特別係新東 無火車就索性喺屋企

和你lunch or 和你放工就唔同
香港人鐘意放工 更愛放工

千期唔好試

我都覺

愛返工力量

RB真係有用，今日睇撚住咁多人棄Rb比佢通返？！
加英泥呀唔該各位
再善良都好，最多留一條線
知唔知點解腦細仲要求員工行路返工？
因為有藍絲港豬同事懶叻話自己住邊度邊度都返到
然後收工行三、四個鐘返屋企
大條道理屌員工點解某人又返到？
我就唔撚信會炒全公司

港豬毫無Bargaining power，抵比人壓搾！
幾多人落車搬走rb，有緊急情況做HA性質就話，放咗一個，試問佢哋有冇搬返原位呀咁？
佢哋係坐撚緊沉條船

焦土化可能係最好都未定，集中人力搞HKEX,變電站,放server個啲工業村

足果千零二千點有撚用咩 跌穿20000先講啦

返工我唔怪你! 只要支持我地, 快閃遊行余會已經幫到我地手 多謝!!

不如你睇下今日港島交通幾正常
攬咩炒

同意

佢哋淨係識係Facebook講 對唔住年青人欠你地既
之後繼續返工
難撚聽過粗口

你呢個中pt
點樣先可以令佢地拎AL /SL

呢個聽落仲合理

所以要被罷工
工會既原因就係參與工會+罷工既人得到保障
但被罷工既人就無保障

專搵春袋級工種配備

分分鐘奴癲起上黎多一個人對立 又利用唔到

係咪要燒撚曬全部公司

有冇可能大家爆鐵路?

Yes

所以快啲拉同路人入罷工tg，冇籌備下罷工係會害死人，始終有人真係要養家

港豬一定多 要靠被罷工

或者將全港停撚曬電

一開始都唔係罷工行動 係黎明行動 將抗爭帶到平日早上 你要排除萬難返工咪返飽佢

最衰我哋公司啲中立這兩天被染成淺藍

大埔一田橋已清rb

一直都講黎明行動同3罷要分清
搞唔清罷工唔成嘅原因一味鬧人港奴
工會手足做緊野 幫下手宣傳先

錯啦，就算搞左工會，成效都未必係你想像中咁高，因為點都有班人係唔擺，而嗰班人既數量係可以維持到社會運作

好撚多偽黃

下,就係因為返唔到工?

唔係人人都一下進化到，唔係人人生活處境都一下子做得到。
行動要做，繼續盡力啦。
依家開始有工會，盡力發展左工會既潛力先啦

一間公司最重要兩樣野 上網/電話

正解，識諗就唔使做低下階層

所以我哋要幫佢哋罷

搭的士返工仲要早起身
若果只係普通打工仔既
我真係叫佢死撚咗佢啦

頭班車多人到仆街，塔得頭班車最少0430起身梳洗，唔少後生

佢地有腦就唔會咁諗啦
個社會咁
爭取嘅唔單止為自己，仲有自己嘅下一代
警暴，制度腐敗，警黑合作
你有樓都無命住啦

果d連罷工甚至射波都唔敢既自稱黃絲
唔該唔好再叫自己黃絲
藍絲或者離地撚同你既價值觀比較接近！

好多鋪頭都無開，sogo連續幾日都無營業

大埔撚唔知點返

唔係撥冷水，就算黃好多都唔會罷，真係要另謀出路

冇用架 香港人最強就係適應力 塞鐵塞路開頭會鬧 鬧多幾日就會慣哂返工係要用幾個鐘 一樣開開心心塞住返工 幾不便都一定會成功返到工 好似有道隨意門咁 其實個個都習慣哂之後 點樣塞都好 就算拆撚左條路 炸左個地球都好啦 始終香港人都係會神奇咁準時返到公司

雖然難罷
但係和你lunch 幾有效果

搞到工會->罷工既人多左->做野既手足多左->被罷工既人多左->被罷工既人出黎做野->更多人被罷工

我做銀行，仲要係行到番去個隻，想罷都無藉口，已經日日都諗方法，sl唔攞得太多日，想被罷又唔輪到我

合理都要有人聽先得嫁
日日去金融區搞，再匯合埋和你lunch啲人
下晝仲點返工，已經攬炒左經濟啦
好過宜家啲藍絲冇野做，出曬嚟組隊打人

真心要搞大個工會先有用

放心 果班人一定唔會穩好多錢果批

老友你要明白香港從來只係一個搵食既地方。香港人一向都係自己顧自己。

係架，其實只要大家團結起嚟，射佢老母一兩日波，就搞掂架啦，但係奈何我地連咁樣都做唔到，搞到d手足畀人拉畀人打。

所以手足們，真係自己安全要緊，因為香港人唔撚值得你地咁撚博。

其實就算令到D人遲到半日,都已經係半日罷工啦,
香港每日經濟運行少半日,影響已經好大,
唔好下下咁急進,要日日全日罷

某程度上都反映出香港d 公司幾仆街
你反唔到就炒。

P

同樣
平時一齊吱吱渣渣 真係罷工全世界 遲到行路行成個鐘搭船都番去
屌你老母都痴線

係冇可能全港市民罷工，但琴日同前日的確係小成功，又唔可以抹殺手足既心血。
當然仲有好多空間改善，不完美，需改善。

五天工作 缺一不可

傻啦 條路反而仲順左 除左某一兩區 其他地方返工仲易左

正確支持

一田橋rb唔影響，

東鐵，吐露港同大埔山路先是命脈

如果停2個月既話⋯⋯後果不堪設想

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

我覺得被罷工比較有效
但對出黎手足係高風險

唉真係唔知做到點先肯全民反抗
手足死嘅又死過，姦又比人姦過都喚醒唔到班豬
好多淺黃都係照返工

無計，中産上晒車，“要供樓，罷工？ 不了”，針唔拮到肉唔知痛，唔係佢個子女出事之係無事

其實唔罷工 場運動係無勝算 單靠勇武始終有盡頭

整有力嘅公會D人先有機會少D顧慮

極少天災 從來都係人禍

炸彈

有咁易我相信一早有人做左

好撚多人係要更加勤力搵錢走佬
佢地唔係唔知發生咩事 只係俾我地更「醒目」姐 打生打死不如走佬方便
就算係終極和理非對佢地黎講都係成本太高
唔小心俾人鋤個非法集結已經走佬夢碎

或者改變下思維，唔係返唔到工，而係返唔到屋企
十點左右當大家都安穩咁返晒公司做緊野，手足就開始工作

被罷維持唔到好耐

講得岩

係失望嘅，但日日都好似13號咁其實就掂，13號無論佢地幾早起身都冇用因為一早冇曬鐵同巴士，我就算俾班藍絲廢中行路番工我睇你班人行到幾多日

直撞每日中環啦

駁唔到...
掉轉諗, 番曬工之後popo係商業區放tg會點?

真心講，朝早個運動本身就唔係諗住可以叫醒班港豬同藍絲唔番工，而係令班支持我地但又唔敢罷工嘅人有個藉口可以罷工同令班港豬/藍絲遲到渣嘛。以依個目的黎睇嘅話，確實係成功架喎

係佢哋係港豬，唔返會唔掟咁，凖時返又覺得辛苦

而家佢咁似宵禁狀態，不如我哋順吓佢意自己宵禁睇吓個經濟頂得幾耐。

我係從黎明行動睇得出三罷可行性同成效好低
因為真係有班港奴一定會返工，而佢地既數量足以撐起社會運作

唔識講，我自己高學歷圈子同金融才俊圈已經無番工幾日，係屋企做野

社會上係班死都要番到公司既人，而依班人手停口停或者無成本無左番工，可取代性強

而依個係就業結構既一部分，你無得避免

正面啲啦 你估令到佢地遲到冇損失？

日本人咁

佢咪日日6點番，睇下邊個頂唔住先

繼續搞先有機會 妄想一步登天

你岩

啱，現階段黎睇 黎明行動同三罷係相輔相成

係

真係過唔到海 連船都冇既話我信佢地會落水游

好現實講句
我哋又唔係特別關注過勞工議題(工時，工資，退保)，咁點解佢哋要幫我哋?

咁撚中意返工 有無得搞返次 唔比佢地放工

有D真係同區/行到返去既個班係阻唔到啦 呢4日大家都盡左力去做 唔好妄自菲薄
而家最大問題係 罷左既人好難再發揮到其他功能

其實有冇諗過好多都係仆街上司奴性重 自己返到都要強逼人地返
Btw 其實打緊政府工嘅人 十成有九成都好鍾意炒股 正職係炒股 副業先係返工 大家路好攬炒中環 股市冧 佢地賣屎忽都唔掂

手停口停

叫誠哥資助佢地唔返工就應該得

係都都知 但可以遲d先死點解要咁早死 d人咁諗

但冇人聽

廢話...不嬲適應力強

唉，依家太少或者落單嘅手足好易比出事，少數人做快閃已經變咗成本高成效低嘅策略

香港勞工無乜保障，每個行業成立工會起碼有個最低保障喺度。

跌咁少，轉頭就升返啦

呢層固之然
其實習慣默認左一田橋個邊係長封
既然係咁做乜要放 又砌唔攰咩
我呢幾日見唔少自私撚搬開rb又唔搬返原位
仲好撚耐心解釋比自私撚知呢度比佢過前面都封左

吐露一定不能放

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

我覺得有用
番工可以例牌遲,lunch就和理 lunch
冇做過野

個個都孭樓宇按揭 也難怪

咁樣我諗佢地會冇咩所謂最近都聽唔少人喺公司附近book間酒店過夜

唔返工 事實好多人 冇飯食

罷左政府都唔會睬嫁喇，諗過第二樣喇

垃圾香港人！

手停口停既人太多
迫唔到

港豬真係太多.....

要公務員帶頭先有用

金融業無咩影響

其實係
你阻佢返工如殺佢父母
你諗吓山竹都阻唔到人返工
到今時今日仲聽到藍絲屌示威者搞到佢返唔到工
我就知依班人無得救

岩呀 我公司老細都係咁

仲有唔使OT，年假工時追返歐盟水平
我驚佢地即刻痴過黎

如果你真係可以令全港人都無得返工又好啊

所以要有工會，只要罷工個班係會影響到社會味得，你依家中小企罷，比你一萬間一齊罷都冇咩用，反而巴士佬/地鐵車長/機場Key post 罷，佢有一半人罷都死得，原本個行業已經overload 緊，仲要咁搞一搞就死得

工會就係確保罷工嘅時候有足夠人數收夠皮，同時派錢出去比工人有飯開，一罷工又有錢收你諗下港豬會番工都罷工

我老母琴日行路返工 仲約埋同事一齊行 好開心
我心諗痴撚線
我whatspps完上司 之後繼續同張床合體

你要計埋比人托住都跌咁多喎

唉～每日150個，咁多多疊疊埋埋，差唔多啦

因為係逼人罷工
所以先失敗
要佢地心甘情願拒絕返工先會成功

今日我老細己經打來叫我早d出門口。考慮車駁車。
佢話某同事住我附近都返到。
原來佢幾日瞓公司。話歡迎我帶物資返公司瞓

港豬好似月黑高飛講被體制化左
覺得每日返工係必然既 突然冇得返會周身唔聚財

塞哂主要幹道同黨鐵 大工程黎 一定要各區都做

得罪講句 而家仲返緊個班都唔CARE 仲有另外個POST話唔返要扣AL 一樣係大家都無爭取過 講完就認命算
雖然今日係2019年11月14日 但其實 心態上仲係奴隸反抗主人既開始
好多野覺得唔敢做 但其實已經不斷進步緊

成條主要道路炸咗佢

聽到啲女講5:30起身行返火炭返工，真係屌左出黎

支持真攬炒

所以個目標唔好set係癱瘓社會運作，一定冇可能。應該針對某幾個春袋行業嚟揸？其他罷咗都唔會有大影響嘅人/行業就繼續返，可以繼續搵錢去support罷工嘅人

得罪講句 有班人就算幫緊佢地利益 佢地都唔會幫 因為佢地根本冇立場 邊面贏就去邊面 有咩皇帝就拜咩皇帝

點解香港人可以咁鍾意番工？

諗多左
要靠惡先會令呢班人屈服

係
唔好出悔氣post
好似講到0成效咁

咪咁天真啦
你話比皇帝佢做佢都唔會罷
承認失敗好過

拉

冇返幾日工屋企人已經擔心我會失業
痴撚線, 明明係公司話可以唔洗返

咪天真啦
痴過黎？睇下返工情況啦

其實長遠點都係要做大型工會
只要做到唔會冇人入

老實講, 罷工包伏太大, 成本太高, 同時亦難以持之以行, 要改變模式

公司執得七七八八咪唔使再返

咪傻啦
大把公司如常上班
唔好咁天真
琴日就可能真係罷到(1日半日）
今日已經回復正常
港奴心態點搞都冇用

燒撚曬條鐵佢算

推

我都係咁同自己講

又話爦炒
大把人要養屋企人都冇咗份工，照拎錢買物資捐錢
當然唔係要各位做到咁，可以的話被罷1，2日都好有用

一早有人講咁急搞大三罷唔會成功啦
係連登仔唔聽

冇錯，所以我唔認為需要connect佢地，而係要攬炒佢地

香港生活成本太高，無保障，好多有家屋嘅真係淆

千奇唔好剪斷中環商業區地下啲光纖信號線
除時市都開唔撚到架

sad but true.搞到自己而家擺工on99咁唔知為乜
成班港豬我真係想問到底會發生咩事佢地先肯唔返工

其實個問題從來都唔係冇錢或者比人炒。
有幾多人真係手停口停?
其實我覺得香港勞工巿場，最罪惡係reference check制度。令到d老細可以聯成一線。打返去搵你舊老細攞reference。
有d工重要寫明一定要reference letter。
變左你上一份工可以影嚮到下一份工。所以d 人咪唔敢玩野囉.....

商場攬炒 &
針對中共，加強打擊中資，發掘更多中資商店到裝修list

千禱唔好咁做

其實有幾多打工仔番到去係無產出 剩坐？大家各有成本 有啲屋企得一個養 迫住要番
佢地有大部份都係用另一種方式抗爭
但一定要令佢地知
罷到工一定要罷
迫於無奈罷唔到 就減低工作效率 同時不斷吸收資訊 整合 將有效用既消息發佈出去

塞鐵唔係今日嘅事，塞鐵手足有人幫佢咩？
Rb從天而降嘅？

反之 我見撚左幾日幾多人清rb

係，拉攏多d人支持

（推上熱門！）不分藍黃，皆是生命

根本呢個就係港共要做到的野。
佢地唔會去解決呢個問題。因為呢個問題係佢地拎來維穩的手段。

你見777。
屌佢老母，樓價太高，點算? 借多d錢比你班友囉

過完農曆年

小心

最大量既係偽黃

最簡單既真停課 都唔係間間U做到
唉 shitty

港豬同事累撚死人系列

其實係ge...
真係每人有唔同成本。

送兩老返大陸啲老人院啦

認同既
大家已經係進步緊

但環境因素都會有影響，例如唔少人已經係早幾個月罷過幾次，可能會令佢哋難左再同上面講

除咗最後一句，基本上都同意，犧牲班手足換班港豬遲返幾個鐘頭工，成班每日等住被罷工都係自私撚

其中一個原因係老細住邊 ~ 元朗？太古？
赤柱半山老細們話冇嘢呀，冇校巴仲順咗。
“15分鐘落到中環啦，你地冇黨鐵？call 的士 uber 啦”
真實對白。
所以你 block哂打工仔啲路冇用。

如果唔係無限期罷工一定無撚用

係 後生乜冇經濟負擔又可以重頭黎過既
又黃既 都唔係個個罷到啦

又係d失敗風

大家要記住我地的目標: 經濟攬炒!!!!!!! 支爆!!!!!
目標要明確!!!!!!
繼續要做的野:
- 罷工 罷買
- 塞商場 塞黨鐵站 令到商場開唔到鋪
- 去餐廳排隊拎飛 零消費
- 網上戰線 追擊TVB 追擊藍商戶
- 拎現金出黎 唱美金
- MPF / 股票 / 基金 轉走曬 唔要中資野
- 盡量唔好坐黨鐵 唔好用8仔

經濟戰線成效唔係即時睇到
我地要堅持!!!!!!!

有冇人會咁癲諗過啲長期封路辦法？

千祈唔好呀，我想返工架

我又唔覺得佢係ge....
咁個同事一向都高高地層。可能真係要指揮大局掛

但我覺得我打份工。原則問題，我一定係返工放工。
果陣打風，幾唔方便我都要放工。寧願第二朝再返工....
喂，咁我有權放工姐下話?
逗你三皮幾野，要過埋夜? 不了。

然後私有產權係笑話嚟
窮一生精力供層狗屋，之後仲要放棄社會抗爭爭取權利嘅機會，到頭來因為抗爭失敗無曬人權比人強佔身家

主要係唔夠撤底
要做到無巴士無地鐵一睇就知完全無可能返到工先得
半天吊變左工又要返 來回塞又要塞多兩三個鐘
D怨氣就落哂示威者到

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

呢一批又真係無得搞

但堵路被罷工
佢地實支持
1.有藉口
2.唔洗返工有錢收
可以繼續做

老婆：兒子沒奶粉了

兒子：嗚嗚嗚

老公：吃什麼奶 罷工要緊

連登仔：respect

成撚日拎自己套標準去睇人 真係好搞笑

你比錢佢佢咪罷

有人真係口停手停係咪你養佢

佢唔食都算 咁老婆仔女都唔養？

兄弟爬山 各自努力 你就on99自說自話

完全唔考慮下每個人既情況都唔同

剩係識係到屌鬼

我都識講 經過呢幾日我認為殺警犬係冇可能

咁你唔去？

會唔會係太有責任感炸 佢地

罷工第四日感覺良好

換個角度諗，罷半日都係罷
我今日11 點先翻到公司，必定唔ot
係公司照hea住做
香港老腦細唔敢亂炒人，case放晒係到做吓唔做吓甘佢吹你唔漲

，

尋日其實好成功，冇巴士已經唔洗返工

根本香港就痴撚線.....
藍屍成日拎人地其他首都城巿樓價都係咁高來比。
第一，香港本身樓價都超越左佢地。
第二，人地係首都，你撈唔掂可以過其他城巿，法律制度都係大同小異，生活質素唔會真係差好遠。屌你老母，香港人上大陸，食毒食物，聞毒氣? 邊度有可比性。

仆你個街，幾百萬，買垃圾屋，細撚到.....
其實有少少理性都覺得唔撚合理啦。

等宵禁

就算要返工，搭鐵既時候順便airdrop好嗎？見到有人receive會覺得冇咁孤單，身邊既可能係隱藏手足而唔係豬/藍絲

或者要一派杯葛一派
我覺得後援資金鏈唔可以斷

工會戰 公司戰

係巴打你善良冇咁諗啫
我已經比呢種港豬跣左兩獲
其中一次係山竹同條閪婆住同區，仲話自己幾點幾點已經返到
我比人問左十次點解遲佢咁多返到

腦細痴線到考慮過買多個倉比下面倉啲員工瞓（開工通頂用）

令人返唔到工係手段，攬炒成個社會先係目的
港奴咁執著要返工，除左奴性重之外仲有就係自私同膽小，個個都怕得自己唔返工，驚畀人問長問短，結果就變成個個都返工
你阻呢班人返工佢地係會支持

返工係香港人最核心價格, 重要過民主自由, 大家必須接受呢個現實

依家咪日日喺中環囉，但係班港豬話喺各區寫字樓搞唔到佢地架，大家識做啦

完全痴孖根....
真係有咩員工就有咩老細.....
唉.....其實呢d咁撚唔合理的現象。
班廢老除左接受真係冇諗住改變佢?
講真，好似今次被罷工咁，我明白有人係手停口停。咁都算啦。靜靜地返工。
但係排住隊屌果d，我真係唔知咩心態

知唔知有幾多人手停口停
仲有一家大細要養
有時諗野無辦法唔現實少少

全城罷工就一定冇可能
但我認為呢4日既行動，係好有效果(當然都犧牲咗好多手足)

好似又一城，佢哋唔開商場半個月，係蝕好多錢
嚟緊聖誕、新年，都唔知班商家佬點做生意

唔好計酒店、旅遊業

攬炒就唔顧得咁多，有人流血，有人被捕，有人手停口停，每個係呢個政府既犧牲品

我覺得其實好多人係唔知道同埋唔願意溝通
所以你會見到就算我哋好多人入嚟但係大部分嘅人都係企喺度冇乜作為
要罷工成功唯有要令到一啲本身黃黃哋嘅人變得更加黃

放工 放假企最前都嬲
屋但 財政太多顧慮

得罪講句
香港打工仔既適應力真係好似小強咁
打不死

但更多手足俾藍絲打緊

夜晚仲同teammate通宵守中大
但罷左兩日
第三日開始就

推。

要人支持仲算係攬炒？

其實宜家政府勁大壓力 ！

如果成個社會都唔支持仲搞咩運動?

要有工會哦
我明 我自己都好失望到宜家都未肯罷唒工

但係 個勢係我吔到
今日我聽到藍C們話對於popo行為反感

我相信我哋係就嚟罷到
而且係長戰呢架!!!!
大家一齊頂住!!!!!
作為大人 真係要罷呀!!!
醒呀!!!!

返工其實都係為咗錢 港豬不嬲都自私短視

唔好放棄 其他國家都係咁 好難真係全港人罷 但好多人想罷

傻閪都知香港人係廢柴

如果真係咁冇人支持就唔會發生今星期既運動啦傻閪

其實團結既話，都可以一邊返工，一邊經濟攬炒。

目標係幫紅色資本收皮。

被擺1,2日始終有限度。

部分成績表出左，
中銀而家少左1.61%存款，下個月少2%，去到少8-15%就會開始多人驚。

另外用黃金經濟取代美心集團個d食肆。
收納埋佢d員工同客戶。

我地以前唔團結又冇骨氣，
所以從來冇諗過可以打底大集團。

加油

咁就要推班手足出嚟幫班港豬被罷工？仲要罷得幾個鐘？

有包袱，追求民主不了

大規模和你lunch?

教佢地罷一個月，換30年好經濟

所以咪要工會囉

廢老係齋口upup屌
寫公司意見書就縮返入老母個窿度話寫嚟都冇用
比我做腦細唔壓榨佢哋都對唔住自己

已冇做但仲響公司Grp

香港有冇類似核電廠既地方，一爆就陷家產？

想勸籲暴徒唔好破壞香港，搞到所有人冇工返

今日聽到有個中環人講：我六點就出門口

所以黎明行動好重要

港豬先至係香港曱甴

香港真係腦細既天堂黎大陸都唔夠膽咁玩

日日中環

熱愛工作

攬炒

攬炒唔係打仗
有心攬炒一條友已經可以攬炒

唔關事既, 大家想要個藉口je.
我地唔搞到有咁大得咁大, 大家點樣跟機?

係
琴日九巴助晒工，d 人可以又行路又搭船先轉車。
香港人返工果種堅毅程度，同山區小朋友行兩個鐘山路返學有得比。

當年英國就係train我哋做高技術機器
獅子山精神 加埋華人冇公會意識
俾人恰到上心口都唔會反抗
有嗰班精英都喺廿年之間走晒
加埋150+150
政府根本就睇準呢個時機
紅藍：黃個比率去到咁上下
就發動群眾大批鬥

點解唔裝修mtr口再封路？

痴撚線竟然咁撚成功都可以吹風話唔成功 屌你老母五毛狗
北區所有人出唔到去 想返個啲都要塞大欖4個鐘 塞完返到去食完飯又驚無車所以早放
實際上都係返去坐兩個鐘就要走

我承認好多人係想罷唔敢罷但係呢次真係好多想罷既人成功被罷工

香港人唔會罷工
要養家，要供樓
想罷都罷唔到
面對現實啦

就算唔返公司唔代表停工
好多公司叫員工work from home
包括hsbc

no
仲要再加埋起碼7成黃既都唔撚會同你罷工

永遠都係有班人出黎話冇可能就唔做
然後自己可能根本連試都冇試過

全民罷工? 就算有工會都未必做到, 或者要集氣幾年先可以一試, 仲要有可能第一次就失敗再慢慢累積經驗. 唔係咩都可以抄到外國果套. 反而依家制造 "被罷工" 場面係又快又震憾, 問題係如何維持力度

呢啲係咪癡L左線 佢一個月賺幾多咁博盡

問心，呢個post有幾多人有罷

利申，罷左

一向都知難，盡做

為番工可以去到幾盡

試下玩屎

升級升級了

公司

借勢唔返

太多港豬
我個fd行路都要返工

冇撚有錯。
問心個句係咪自己有做足先？
真係唔係好多人搵少一日幾百蚊就仆得街，出街食少餐都響度啦。
（揸車出入個啲撚屌，抄張牛肉乾都$320啦話）
我噚日連Interview都去唔到，取消咗，冇咗份工。
返少一日少幾百蚊就叫撚曬春！
我夠要養車交租

理性去諗
我而家淨係要一間醫院正常運作
唔係講緊醫生護士返工就夠
清潔阿姐藥房護理文職化驗甚至推床上病房都要人
我當你覺得醫院返齊工就夠維持運作
咁係咪諗少左水電都要人返工維持服務?
記唔記得病人要開飯?
就算全部病人餐餐食麵包
你都要有人送貨
咁做X頓嘅人唔返工又邊個接單去安排送貨?
呢度仲未計醫療耗品果堆
然後當以上所有人返工都要搭車
負責公共交通嘅人又應唔應該返工?

罷工一日好容易
因為講緊啲嘢最多第二日追返
但如果要連續咁罷
你又好難怪人會唔支持
因為只要X頓落單條友冇返三日工
間醫院就連麵包都冇得食

當學生罷課都識講罷課不罷學時
又有冇諗過
返工嘅講唔到罷工不罷做?

成家靠佢開飯
返唔足工扣糧
返唔到扣AL
呢啲已經係後話了

公會一定要照組! 退一萬步講就算真係罷唔成，公會對日後仲有好大幫助，唔襯而家風頭火勢組公會仲想等幾時?

8點中環夠多人就有機會唔洗返

因為大部分老細要d打工點都要返到工，返唔到就要扣假
而點解大部分老細都咁無良，係因為一個老細無良，其他好似怕執輸咁，大部分打工又冇膽，焗忍

依樣都係冇工會嘅後果黎嘅

大家take shift 啫

黎明行動至今有四日 大家都不約而同地罷其中一兩日

全部都攞正牌遲大到

返到又無客 營業額仆直 返左工嘅人都計人工架嘛

燈油火蠟都蝕埋

根本連口裡說黃既都唔會罷 完

不能認同更多

0530出同時塞鐵塞巴士
我就睇下有幾多人行路

咁我真係諗唔到十號波一落要即刻番工既原因
我當佢地個個真係開少日工會窮死咁諗

炸咗鐵同3隧先可以停止香港人返工，同時大家要有儲糧。

工會可以搞嘅，聽講已經有人搞緊。
短期罷工，正如樓主講，已經搞唔成。

工會搞嘅罷工可以話係最後通牒，如果都時候真係搞唔成，證明港奴人係冇得救。

之後就係真攬炒嘅開始。

agree
中環核心價值
但中環友一到兩點就拍手講聽日見
灰心到極致

似樣一定要帶起工會風氣

因時制宜 佢搭巴士set rb
佢早返就更早起
最好政府宵禁令到一班返夜已經被罷工

我都係咁諗...

我覺得罷工係要時間訓練
好多打工仔都覺得好嬲，但更多人覺得罷工冇用、或者唔明罷工背後個原理係乜
與其屌不如做多啲文宣講下點解罷工等等
先可以gather更多同路人

親 你有無試過公司響你屋企對面

又係啲想靠人罷工嘅自私撚自己唔肯take risk去罷工，要靠班𡃁仔road block先肯罷一兩個鐘香港罷工無可能就多得呢啲人

好多人無番啦，今日同順豐哥哥傾過

完全認同

周圍行放哨同做定點哨洗唔洗用電訊商broadcast同全世界講呀

cut光纖？

我識身邊大部分人無論人工高定低
廿零歲嘅全部罷咗工

可能比較低下階層嘅人先冇得揀

咁同罷工有咩關係
唔知你係講自己屋企喺公司對面定講其他人，但如果有人用公司喺屋企對面呢個理由所以無得罷工，呢啲人根本就無心罷工

其實工會真心有用，我同被逼返既同事都等緊工會成立即刻罷，唔好屌我咁都仲返工我晚晚都有出黎幫拖，朝朝都老馮遲到

今早同事係觀塘撘船岀北角再轉叮叮翻中環

林鄭就黎幫你宵禁

我有同事粉嶺入咗元朗再出港島

Trump 有一大半原因呀

我見到街上就算冇晒巴士黨鐵，仲有人可以夾份的士、私家車

有啲人真係無工返會心理不平衡

不過，又唔怪得啲醫療、on call服務業嘅員工，呢的真係生於亂世有種責任

問題係佢地揾少咗，冇人賠返錢俾佢地，光復咗佢地都要供樓

係，真係黐撚線架， 有時懷疑佢哋有無返屋企

呢一世都冇得正常返工咪等於天滅香港？你究竟藍定黃呀？你自己想絕種你自己自殺啦，罷工後勝利後香港人都唔使返工？你hi大咗呀你？

中環大把，和你lunch, 過咗lunch 又上返去返工

事實係就算光復咗，之前既捐失冇保險賠，都係要繼續供樓

係，即和理非

西灣河返九龍灣，有個阿嬋5點半出門口心諗做乜鳩，又無勤工, 遲到又唔會有penalty

屌其實要返幾點都返到㗎啦 你阻得佢幾多姐
就算無車地面行唔到路佢咪一樣坐潛水艇翻工
冇乜撚嘢可能呀屌你老母
分化撚

話 屌你老母 周同學 同其他前線
真係一定係膽生毛先“敢”企撚到咁前

其實要好好部署，唔可以淨係網上叫罷就得，香港冇工會，要大企同公務員罷至有用；其實上次85 航空業係好成功，不過spin 左去多區衝突，而家佢吔白色恐怖冇計啦

不如諗有咩方法開唔到市好過啦

返工、搵食、手停口停嘅「信念」經幾代人嘅洗腦已經入晒血，君不見無論赤貧抑或富人都係開口埋口就發展經濟，明明經濟發達對窮人毫無幫助，抑或富人已經擁有大把財富都係講發展經濟咩

港豬真係冇得救

呢句真
好地地一個香港比你仆街共產黨搞撚成咁

本質好大分別，但工會係香港好難，國泰工會都失敗，

係 爆哂個地下 等全部人唔洗番工

係香港勞工福利問題比好多地方好，加埋產業問題(少工廠) 好難組到工會

唔好講咩手停口停啦
大撚把人出月薪照返 都痴撚線
唔敢罷工 又唔想用al 又唔敢sl
唔知個腦裝乜 又唔係frontline/ops
根本啲人就熱愛返工 成日覺得自己對公司好重要
無左自己就會癱瘓 所以唔想影響到人 bs

連登反共大本營 都大把人返工
仲問返人轉頭 返工唔做野 算唔算罷工
血都嘔撚埋出黎

繼續 Lunch 快閃

全世界唔上前線嘅同我入尼呀呀呀呀\

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

唔係自發嘅罷工好難維持好耐
呢個禮拜半癱瘓香港係差唔多有成千個手足被拉換返嚟嘅

打風都要返工

認真，其實要正式籌集資金
TG係當數人頭睇下有幾多人會join

令到全香港人呢一世都冇得正常返工。

港豬奴

成代人嘅人生都無風無浪，你要佢地一夜失去所有，嚇撚死佢地，實死都唔肯

你估香港人真係咁鍾意返工咩
唔係個個罷工成本低

唔割唔割

啱，之後又冇人俾返錢佢地，人係咁自私架

但要有大改變，必先有大痛苦

個個係咁冧一早成功咗

吓班人唔理架，日日淨係識推黎明行動，寧願犧牲手足都唔肯自發罷工，俾人打俾人拉就手足犧牲，佢哋繼續被遲到出足糧

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

我都覺得咩工會都唔可能搞到二百萬人罷工
一定有好多人死都唔撚罷
驚比人秋後算帳

圍港交所算啦 個市根本就係香港嘅春袋

啱啊唔提出改善辦法一味笑人「仲話好成功」「出面喺度打飛機」 唔幫自己友仲削弱信心比佢地做以前將軍 d兵一早死撚曬

Push

pish

都係，傳宵禁都無郁過
睇佢頂到幾耐

再嘈神獸埋你，廢柴

每日都不斷提高緊番工成本

我dept head開晒緊急會議
然後話下星期大家自行決定會否home office

我公司係大型上市公司

sad but true
係黨鐵扮返工嗰陣望住啲人因為門開幾次就已經係度屌
再環視成車都係低頭打緊機睇緊廢老片嘅人
真係有啲心淡

要carry埋班港豬

可改善

1.黎明開花

夜晚唔再開花
咁就變左日光日白tg 火攻
唔洗去塞鐵都會停
港豬亦都唔敢出街
被罷工人士可以支援
去到下午回家休息

夜晚開花 個問題係點解一定要夜晚？
夜晚開完花 一早又要塞鐵
不如直接黎明開花

2.

Ko車同路軌

塞鐵可以返早
無車無路其實直接搞掂
唔需要再塞鐵
快閃塞路已經夠玩

黎明行動

要人罷工 首先要諗下 老細唔比你罷工
你罷完第日就炒左你

繼續塞

無錯 佢地果班慢慢翻飽佢
留意下其實唔少人enjoy 緊被罷工

其實香港人對於自己個comfort zone 都執著
星期1-5 番工對於香港人黎講就係一個comfort zone
無啦啦唔比佢番,佢就覺得自己好似會咩都無咁

人地返工關你撚事

見到fb有條友住酒店一晚第二日行番工

出黎隻揪

enjoy被罷工呢個就係問題所在，個個想enjoy被罷工，而無打算真罷工，每日犧牲十幾個勇武，罷足半年都無咗過千人，換嚟緊係一班人每日遲個幾兩個鐘返工，跟住啲人繼續等被罷

冇用，一樣會行返工

要返一定返到，我地要做既係經濟損失，有某部分都係餐食餐搵餐餐清既

你由佢地做奴隸啦

港奴真係好撚勁

其實我覺得成個香港最撚閪係reference check system。
你老味，你個老細玩起野上來，個影嚮力可以伸展去到下一份工。

其實咁多人咁淆，唔係真係因為手停口停咁簡單。而係香港搵工的無限reference check。甚至乎有工講到明話你一定要有reference letter，屌那星。

香港根本就奴隸制。
但係唔供樓又分分鐘晚年不保。

仆街共產黨根本唔明香港人係乜野生物

你唔攪我地, 我地先唔得閒理佢

如果用1997-2003 年呢幾年既政治黎做標準
絕對可以到2047 乜事都無

我公司d同時大概要遲兩三個鐘先返到公司

我依家都係放緊no pay，講真。
我三日冇返工。第一日請左病假，400蚊。
兩日no pay冇左3200。
但兄弟分分鐘成世人冇左。幾千蚊，挑。

利申: 不過我係辭左職，就轉新工先可以咁......唉，奴隸都巿。每個人都有唔同困難...

係架。
所以有時都係有限度服務，自己衡量應唔應該罷。
呢排我做果d野係唔急，我先罷埋一份。

我由FG第一日開始，己經知道老細呢種生物係....
你幫到佢果下佢咪開心。
你做錯少少野，佢割席速度快過光速，完全冇情講。
自己諗下，到你中年失業果陣，你老細會唔會因為你要養家唔炒你，絕對無可能。
咁點解作為員工，要幫老細諗埋佢果份，above my paygrade的野做來做乜春，你要做，都係見到長遠有回報先做啦。

呢個世界根本冇話邊個冇左邊個唔得，大家都係互相利用。

罷得真係要有心理準備。

依家每區有一兩個人肯出尼, 唔想依十幾廿個報左名On99咁...
快撚啲同我入尼啊
急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

好多人都扣緊血明嘅
奈何好多人將自己少少損失放大
之前交稅起啲大白象又唔見叫到咁大聲
我都明個下失落感
之不過被中大撐過第一晚後Fill滿返

對唔住，我都系港豬

轉頭老細話
罷工即刻無咗份工

根本類似係經濟學問題啦
個個知身邊嘅唔罷又點會罷

唔駛供樓唔駛養家唔駛生活我一定陪你。
唔係想返工，係生活所迫，唔返工邊有錢捐裝備？唔返工邊有錢支持黃店？香港唔係個個無負擔，有d 人家有老有小。有d 野唔係失去就搵得返。

你可以見到會擺工既通常係後生，年紀大既負擔咁多唔係咩野話做就做。

又係養家論人人都有包袱架啦，講到後生仔既青春同未來唔係賭注咁

仲有搭船呀cls

true

傻仔

認真 成班愛護返工力量黎

歐盟水平wor
假如我地開間黃公司
工時永遠40以下，年假26-30日，但人工同其他福利一樣
你問藍絲想唔想黎

藍絲係最怕改變

機械人黎

因為香港工時長，香港人除左返工之外就冇咩興趣
飲飲食食旅行嗰d只係畀佢地吊頸抖下氣
你突然叫佢地唔好返工佢地一定覺得少咁d野

就算有工會backup，都一定有好多人怕事
驚第日返到去有說話聽

你9up佢就過黎既話 我地一早贏左啦
你同佢地講過黎罷工會中六合彩都得嫁
唔好係到ff la

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

聲明：
就算現在生活有多不便，本人絕不埋怨示威者，更不會與示威者割蓆，請香港政府死心。

同路人請手動轉

中到無野好講
利申有罷

你明唔明咩叫9up
爭取到民主，其他社會問題自然會慢慢都解決
本身都傾緊工時問題，唔會冇可能

就算你講既野係正確，對佢地黎講唔係一個保證，佢地係唔會為左一d冇保證既野而放棄而家有既野（就算係唔好既野），總之就係短視、安於現狀